﻿001	なるほど…そこまで鬼の侵攻は<br>進んでいるということか…	VO_amane.amane_sys_0045
002	人間が完全に滅びたわけではない<br>だが…今俺たちができることは、<br>せめて残り少ない村を守ったり…
003	残された人間たちを避難させ、<br>少しでも全滅を遅らせるくらいのことだ
004	…………
005	幸い奴らも最近ではそこまで躍起に<br>なっているようでもない	VO_ugachi.ugachi_sys_0006
006	グリードダイクからの食料の供給が<br>あるから、人間を積極的に喰わずとも<br>よくなった…	VO_amane.amane_sys_0004
007	ああ…あとは、<br>この戦力差をもはやひっくり返せる<br>わけがないと高を括っていやがるのさ	VO_ugachi.ugachi_sys_0004
008	そんなこと…させない<br>させるわけにはいかない…！<br>死んでいった仲間たちの為にも	VO_amane.amane_sys_0014
009	当然だ<br>ところで…
010	ううっ…うううううっ…！	VO_edgar.edgar_sys_0019
011	…いつまで泣いているつもりだ？	VO_ugachi.ugachi_sys_0001
012	だっで…だっでようううう！	VO_edgar.edgar_sys_0018
013	泣かせるじゃねえか…アマネの姉貴分だった<br>副隊長の想いを背負って、片腕を<br>斬り落とされても握った刀は離さない…！	VO_edgar.edgar_sys_0020
014	このエドガー・L・レオンハート、<br>アンタの心意気に感服した！<br>改めて俺も力を貸すぜ、ウガチ隊長！
015	…貴様に隊長呼ばわりされる<br>筋合いはないが…腕は確かだと<br>いうことはわかった	VO_ugachi.ugachi_sys_0006
016	頼りにさせてもらうとしよう
017	ああ！　もちろんだ！	VO_edgar.edgar_sys_0037
018	この短時間でわかり合ってる	VO_amane.amane_sys_0025
019	男同士ってのはそういうもんよ！<br>アツい想いがそこにあるなら、<br>知り合ってからの時間なんて関係ないのさ	VO_edgar.edgar_sys_0008
020	勘違いするなよ？<br>足手まといになるなら<br>いつでも斬り捨てるぞ	VO_ugachi.ugachi_sys_0039
021	あるぇー!?	VO_edgar.edgar_sys_0021
022	それよりも、貴様の報告を聞かせろ<br>こちらの反撃の鍵を握るのは…	VO_ugachi.ugachi_sys_0001
023	貴様の報告にかかっているのだからな
024	…！	VO_amane.amane_battle_0019
